達哥老豆係咪黑警

係
唔係

who

邊個黎？

咁高翔苑都唔係全部都係差佬宿舍
有幾座公屋同其他紀律部隊宿舍

係黑警

條友現㬗哂形，係仲有班小學雞想幫佢含撚

Sir, 你點做黑警的?

morning sir

而家先知？

鬧達哥咪算，做乜要燒埋人地屋企人度
如果你fc左真係黑警黎，我咒佢死都得

但你乜鳩都無fc，就起小圈子引伸到佢屋企人
如果你屋企人俾人搞會點？
網絡欺凌適可而止

就算佢老豆真係黑警又點
佢老豆係警所以達哥係藍？

咁咪咒定先 唔係黑警咪自自然冇事

佢果座好似係黑警

好耐以前已經話係啦

狗仔?

我話你係就係啦 解咩釋
仲咁多野講 信唔信我再砌多幾隻生豬肉比你

講左成年黑警死全家都唔化

佢老母係

佢老豆係咪黑警又點
佢都潛左水收左皮啦，唔好再jer

你都係

你點係的